方志恒與學者Alexander Görlach明天安排了一場簡單對談

【#香港研究】香港人、反送中、一國兩制、香港自治、香港人權民主法 …… 過去一個月香港獲得全球關注，外國學者又怎樣看香港前途？適逢德國著名學者戈爾拉赫（Alexander Görlach）訪問香港，明天安排了一場簡單對談，讓世界看見香港之餘，也從世界思考香港。快點報名吧。

Hongkongers, anti-extradition, one country two systems, Hong Kong’s autonomy and Hong Kong Human Rights & Democracy Act …… Hong Kong gained global media attention last month, how do foreign scholars interpret Hong Kong’s political future? Distinguished German scholar Alexander Görlach is now visiting Hong Kong and I have taken this chance to organize a simple dialogue with him tomorrow. Apart from letting the world to see Hong Kong, we also need to see Hong Kong from the world. Please register and come.

▋登記 Registration：

#香港人 #反送中 #一國兩制 #香港自治#香港人權民主法
#Hongkonger #NoExtradition #OCTS#HongKongAutonomy#HKHRDA

推

push

//I just published 【#HongKongStudies】Thanks Dr. Alexander Görlach for his insightful sharing. Alex advised Hongkongers to seize the current favourable geopolitical moment so as to fight for Hong Kong's autonomy beyond 2047. It is a thoughtful advice.…